Zu unserem Team gehören Denise Beinlich und Danny Hendrischke.
Wir werden das Projekt in Partnerarbeit machen, hierbei werden wir jeden Arbeitsschritt besprechen und zusammen ändern, sodass jeder über die neusten Änderungen bescheid weiß und damit einverstanden ist.